Metal Build 討論區 ( 28 ) : 白正人人有功練

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份
（除左魂限OO Raiser)

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

常用訂購網：

魂限網頁：

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:精品孤仔睡記

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: xxx依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 女神手軟點算
A: 未過7日就send 返比睡記換

唔該爆1001先開新

唔該1001開post

請善用會員模式

屌你青蛙王子+又唔撚開post

新手一問 初號機係唔係周圍都冇哂

LM

GN arms先係終極大波士，直覺會炒

1001唔開post

Sor 我以爲指定某一位師兄開

Q: 女神手軟點算
A: 未過7日就send 返比睡記換

其實香港有無得買？去過中南唔見有

無知一問 點解七劍+raiser會平過就咁一盒00 raiser

00 raiser係魂限

真係平過？？

其實差唔多 舊七新七都係平 反而飛機貴

部飛機又少見又貴到仆街喎
而且新七劍隻藍同飛機d藍唔match

6月26號果日炮台山果間大把wo，咁快賣哂？

可能去左油麻地嗰間 或者唔識搵

舊七宜家全新入應該都鬆晒

香港係外國代理寫英文，一樣價錢多一倍容量

我見fb有人放舊七+飛機 $2,600 冇人要

我都買左

可能我眼殘
今晚再去睇下

感激

油麻地 係賣winsor&newton畫筆個邊

巴打去番上個post 圖片模式爬下

想問下命運光翼係唔係得紫色？橙色係淘寶？

橙命翼係老番 笨大得一隻

啱先買左隻橙命 睇嚟要追返對紫翼

命運翼宜家都叫合理價

大概幾多合理？

手上隻Eva腳掌鬆，好易pk
本來想加固，但個關節位好入，點搞好

好少見到有人放

仲諗緊買唔買埋光翼
買左好似入唔到櫃 太高

試下巴打推介果支野 神水

買左了
但個位好入，滴唔到落去
我諗要買針筒先得

0 raiser都係魂限，係7劍再販左眨值

試下溝少少水等佢流入去？
水應該唔會影響到面啲漆

想要sf 光翼，依家咩價

其實我都有隻國產奧米加鬆到仆街
個關節仲入啲....
試緊用牙籤少少 少少咁滴入去

聽日去買先

2隻00q咁上下

買對大班翼先啦，真係好想追先收真翼（我覺得淨係尾部銀色位有分別）

買對真翼買部新MB好過

對翼都同大路mb差唔多價咁？

對野要兩千幾三千

INS 見過千五一對翼， 不如1800 收白女神玩好過

ooq有找

FB見人咁玩好型

不嬲都想買兩隻, 睇唔到唔買唔得。 斷估佢唔會單獨出支炮卦

FB有人放紅迷，1set3件 2400 不過9成新。 之前係咪有位師兄話想入

隻白女神項要7月

今個月幾多號出貨？

正常都係24打後

仲頂唔頂到1800 呢個位

726

我自用就無計啦

穿ipo真係要諗下買多隻玩雙炮，遲d加雪崩裝實好正

經過INS 差唔多間間鋪頭都賣2000

等下啦，fb要1800先有人理

雖然玩玩具唔應該玩炒，但魂限真係會穿IPO嗎

橙命同藍f91都大跌，但唔知跌穿未

橙命同藍f91最低見過1200
不過依家好似都回返上1400-1500

橙命我見過最低千三, 藍f91真係幾錢都唔會買

岩岩係中南買左枝野

橙命應該配正版紫翼定淘寶橙翼好
巴打們點睇

網圖

想問 eva 1 同2 幾時有得訂

7月轉貨出埋睇下會唔會水浸

仲諗住同fb收差唔多既話係鋪頭買

純粹好奇一問 點解要買橙命呢其實?

個人嚟講鐘意橙命個配色多啲

岩岩交收左白女
今晚開盒玩下先

孤仔2080白正 仲要未有貨

咁你個人接受到玩翻版野咪橙翼囉
我就接受唔到喇

低過原價有d難， 炒嘅應該可以解绑amazon pay /credit card唔過數cut單, 所以7月依批多數自用

上網同人留左對日版紫翼
老翻翼睇相隻色好實唔夠透

窮撚用老翻翼

第三販

命運翼唔貴 平SF一半有多

咁我命運都係用正版，上年係淘寶追左套full set 先2500

係再販就正

抽選喎

再版就唔會㗎喇,轉少少色小小貼紙，跟住又話抽選 但係十個抽起碼有七個由 ，大家就知咩事

抽完派埋彩啦

唔中

尋日又有朋友千八收咗隻白女, 佢都話等唔到7月尾 要買隻返嚟玩下先

7月尾攞多隻可以玩雙炮

暫時1800呢條線仲係硬既

我諗經過呢次應該都會少啲人衝去訂

人炒佢地又炒 又唔做功課 底蝕 玩具係玩 唔係用黎炒

最好蝕多幾舖, 大家有得正價買

白正雪崩裝無第二支炮真係一d 誠意都無，明明炮機送劍

想點下各位邊到仲可以買到mb 00q

信和大把

我去過信和睇二樓睇話冇貨有邊間有

精品成日都擺出嚟

旺精早兩日先見到隻1250

光翼已入手

正版？

係 個色好靚

[membet]命運加翼真係好正，成個魔王咁[/member]

拎唔到呀

我個櫃唔容許我加哂4塊翼

咁推返高啲會唔會好睇啲?

半翼做動作都可以好型

已推 換左長支架

好似上面咁 揾野揸下冇咁單調

想問下mb突擊之後係咪會出巨劍重炮set
咁係咪兩款突擊都會用到？

你講緊咩

係掛
用到掛

橙翼係老番

雖然笨大係仆街 但都未仆街到咁

Deactive mode真係好型
唔知幾時再出

係唔係馬雲網?

尋日係兆萬千記入左隻世界最後三分鐘 黑真三一，想問下巴打知唔知有咩途徑仲可以買到 update grade parts

無人討論？

HRM 呢個系列越出越貴wo, wing 0先700，wing 已經900，呢隻仲過千...

HIRM 定價奇奇怪怪
巴巴17,280羊 但大插水
WING ZERO EW 12960羊
WING EW 14580羊
紅迷 14040羊
黑迷 17280羊

好就好在係模型系列
香港個模型價維持係5~6算左右

但HIRM紅迷個型個人覺得好過MB
如果佢地同時間/HIRM出先既話就買左HIRM了

我呢對係正版紫翼 張相有少少色差
喺Carousell同人買

其實正版同馬雲差得遠唔遠? 我上馬雲網都唔見有。

就咁睇正版啲色透啲靚啲
老翻上網睇啲圖好膠啲色好實

佢出埋藍機金機 我就一齊買

DRY轉色就好快會有既,
如果藍2L/金天就要再等下先

好衰架

我就齊 mg 佢 出mb

買左mb 佢又出 hirm

買hirm 就肴佢再出其他lol

買到人生迷茫

mg 紅迷十幾隻 改免又剩
我紅龍同turn red都唔敢入了
turn 我重收多大劍 noir 背包 自己改 差噴色
買佢怕

等半年會大插水

hirm 都唔係跌好多，但真係唔使急訂

有冇人買咗最新嗰隻UC
個frd買左
話Rx 78-2最正，身形最好
睇啲相只係跟以前GFFMC 1004個style

精品98
個friend話好好賣

我自己想買一隻用嚟打哥斯拉
Ready player one
呢隻UC同荷里活果隻好似
一流

狗也不屌

不如買robot魂仲好過

上個月淘寶減價執左隻wing ew 550人仔

買定等細路新年嚟做炮灰

與其等到海枯石爛插水不如岩價就買啦
又唔係等果二三百蚊食飯

想問依家邊到有紅迷hirm買？

咁正

上個月係信和見到hirm wing ew $730 即係狗衝

淘寶見過最平500人仔，宜家好似599

FB徵 應該7舊水徵到 街價好似8舊水

榮興前兩星期見到有盒宜家應該無左

感激睇黎要靠淘寶

果啲乜乜618之類淘寶節 ，有啲舖會指定時間有幾款10-30盒「秒殺價」平過平時舊幾水比你地搶

上個月見過 500$ hirm 紅迷，150$mg rx78 3.0 , 150$ mg freedom 2.0, 180$ rg unicorn rx0 fa , 500$ pg rx78 zaku大約咁上下

嗰一個正評一定係佢自己畀嘅

ty bro

上FB見到有隻ZETA合金好似幾靚
有冇人玩過大陸野

初號機應該等九月先入手定有愛依家就gogogo?

接受到個價咪入

背包同把劍.......港魂開唔開架

唔係開完喇咩

上大陸網買 仲平 6字頭 人仔

呢隻死貨黎， 越跌越平

Bandai自殺line

我都唔明出呢條line做乜

攻鬼佬市場，唔係預你地玩㗎

巴打衰咩

去左旅行 睇唔到邊到仲有得訂 至少背包都好....

等現

孤應該仲有日版

落轉油麻地睇下啦 衰孤國果d應該重有

衰仔孤仔國寶

依家仲有貨咩？今日行完旺角都唔見有

fb徵啦

新手想問下fb有咩group可以徵野

自己Keywords

MB Metal Build 高達 甚至玩具

ins應該有

又10 月， 做咩焗曬 我個月出
點找數呀

順便一提宜家靚價，要入就快

港魂咪得lo

港魂有乜野係唔缺貨

啲hg

robot魂都係長期有貨

想買番隻00q 巴打們知唔知邊到重搵到有貨

隻曉

MR魂唔計啦，IJ都係秒殺

非seed系嘅S Gun同Z Plus就好似都係無人入

隻ka robot魂super gundam 都好正，但到宜家仲有得禁

super gundam隻mk2翻炒左好多次，無人買正常

通常KA魂出完貨先炒到仆街，隻a force Ex-S同FAZZ升左差唔多成倍

Ex-S有升咩?

通販個隻無乜，魂限隻小說配色升到2000

早排見都係1200

呢隻wo，一出已經升到仆街，個個諗住換色無人買點知一出多人後追

如果1200我都想收返隻

我就覺得原版有迷彩靚d

搵返fb見到有個係二手1500，有個係連s-gundam 2500
1200我睇錯左s gundam

膊頭有01 個隻？

我17800 yen 係日本追，不過個間野無退稅

我前排諗左好耐，諗諗下都係自己砌Mg 好過

呢隻堅正

算好彩1500收到

呢隻真係無得頂

果陣網上任㩒，我拖到最後唔記得左㩒，後尾唯有追返隻原色

你班仆街係咁毒人

新手想問 動漫係咪唔會有MB?

出面貳號機係咪截晒訂啦？

想買ARX-7 但網上睇好似話會斷腳

腳軟ja

網上面搵到觀塘間共同體賣緊1750 怕買左返黎會有類似問題

剰係Y拍都大把1400左右

唔跪無風險既

諗緊好唔好買左ARX-7先 又想買埋ARX-8
日馬係咩黎

日版 Amozon

ARX-8早過ARX-7幾年出，設計同技術都落後過7（復刻有改善少少）
如果2選1，ARX-7會好d
買8就當為咗佢日後出XL-3背包

arx 7都有xl2

但我覺得m9仲正

m9要雙入

arx-7唔做一字馬應該無咩事

你咪又貴左

又係wo

早上星期見到貓店ARX9 1250
心郁

之前幾錢訂

貓店？

mb價

FB上面屌曬鬼咁 轉頭咪又係狗衝
之前GFF Wing Zero又係咁

冇撳到 睇吓有冇機會到時食到現算

介唔介意用中文問一次

659入既我就

del左post

半個鐘截左

咁貴算吧啦，落鋪訂都咁快斷，都唔知係咪隔離啲ins鋪衝曬

不了，隻rx78一定插

想問一下00 七劍新/舊版，係唔係同魂限隻飛機隻藍色有出入？

0 raiser同舊7劍一樣色 新7劍就唔同色

日魂白正7月貨出了

淨O-Raiser要搭舊七先襯

唔知班投資者截唔截到單

初號機 仲會唔會出？唔覺有得訂

會

穿IPO 嗎？

都唔知係咪啲良心賣家找數前甩番amazon pay張信用卡
搞到隻淨西唔俾人用amazon pay

唔出奇 輸打贏要

好似找數前唔比甩Amazon Pay

沽壓沉重，仲有大量孤仔貨係2080

我無1800唔入

宜家都係1900，壓下價都有啦

新入坑想入白正
多數搵鋪頭定係group收？

Group 啦

唔爭在等月尾派第二水，話唔埋有義海價

謝謝

新手問
想一次過入 ARX7同ARX8應該去邊度買

FB徵

想買全新

Fb一定有全新

買二手有咩要注意

有全新新版arx8, 不過出dlc唔想賣了

如果要二選一 係唔係買咗ARX7先會好啲

Hobbydigi信唔信得過？好似好易訂

Lego

銀行中心個間？

上網訂咋

即係點

比你發現到都仲可以訂可想而知係咩環境啦

免息貸款

仆街中伏
仲要無得取消

巴打訂左乜嘢咁心急呀

MB strike condom set

齋機定劍定backpack

sf？

All

應該有得攞嘅，等巴打報告

貓店出事， 1250

呢隻真心唔差，可惜唔係高達

多貨？

驚爆FMP 炒唔起架啦

早排深精$1400個盒又爛買唔落手

今日深精呢隻平4 蚊😂

可惜，不會幫襯貓店

早幾日喺佢度訂咗黏土人

邊間係貓店

雅典娜果間呀，深水埗福x

原來咁多人仲唔知

keep住有新手入坑

我深水埗淨係識福榮真心未行過深水埗玩具鋪

福利D野貴咗好多，旺角買通常可以更平

佢做聖鬥士生意嫁咋

sf連翼 命運連翼 大約幾大?

好惡咩？好好服務好nice 喎

見仁見智

仆街自膠

自食一打

每隻長80高55左右

唔該晒巴打先,之前display唔到光翼..黎緊裝修神枱供奉

謝謝分享,你的資訊好有用,好人一生平安

巴打你擺咗幾耐？長期咁擺pose啲關節會鬆？

兩年有多，而家都仲係正常無鬆

同埋就算鬆都已經唔係問題

霸氣盡現..但個地台有幾深

深30

不過最好整深d，MB個地台好長30唔夠前後放

巴打個櫃好大
我個櫃開始唔夠位 要迫埋一齊

終究米帝

終極

對光翼真係好阻埞
不過真係好正

巴打個櫃幾闊? 1.2米?

差唔多

命運同SF到而家仲係MB最正之二

高達超合金數到第三就係GFFMC隻WZC，都係好撚高質

好正

巴打個櫃邊度入手？？我黎緊都想入個玻璃櫃去放玩具，依家大部份都係放緊檯面……

裝修個時訂造，都幾貴下

出面揾玻璃廠整應該唔洗咁貴

有無人有metalbuild 同mc 00個頭對比圖？
黎緊會收散件，想知可以點check

好易分

邊隻係mb邊隻係mc

咁都分唔到我建議巴打要驗眼

下面隻靚咁多

高下立見

打少啲丁

google下真係咁難?

話時話幾時有魂展消息，我記得上年應該差唔多時間公布

坐左幾耐？

十月個魂展wo，唔係啱啱個MB展

白正1800-1900 本月底有望跌穿1800大關 各炒家請睇路

紅正市價3500左右 建議散收 因為parts蟹

日魂訂左野 但電話果到用唔到轉運個電話
是但作左個 咁送貨果時會唔會有問題？

唔該，脫緊坑 準備放

紅正有性趣

咁你應該報價平D比位巴打嘛

有時會打電話夾時間送架
睇你好唔好彩

X2仲未訂諗緊住到時收現算

要諗姐係無愛姐係唔使買

呃佢做咩 講事實姐

唔通話紅正本體1685 雪腳870 成套2600

我覺得啦,
自己想放想賺錢又唔自己查價又係到做伸手黨
比人呃係抵死既

上轉fb mb交易區咪知價

紅正我開過 同埋以前都share過心口關節好緊 bandai話唔係sad
白正就未開
打包賣4800$？

新果隻蟹左結果鑑平鑑賤搭隻二手溝淡佢

想入手紅正同武器包 而家大約係咩價位
新手第一隻mb想買佢先

5個回覆前先有巴打講，你唔係伸手到咁呀？

5000，一定收到

咁佢打去個假電話點算 係咪當聯絡唔到退我貨
有d擔心 會唔會要本人收 我用轉運

正常照送嘅，
現實睇個個人做法

多謝巴打解答

換色又一隻特別版

原色既價唔知會唔會回落呢

佢呢隻係點出？又係嗰d乜乜展覽限定？

好似大陸天貓限定

平咁多

港版

香港代理同日本代理 原則上係一樣

有巴打試左， 一樣

Metal build 關節鬆有冇得補救？

呢個位

你是咪睇唔到上面

請問邊度有詳細資料睇
依家出到第3款都諗緊會唔會又係追唔到

mr魂出第3款

SORRY自膠以為MB黎,咁冇野了

睇到了

兩隻就得定係要買買紅女個個武器part?

佢係四隻白正再加一隻正女F先砌到
佢有四個藍盾

未必嘅 宜家有人抽起配件嚟賣

白正比紅正不遑多讓

白正夠簡潔

其實GFFMC同Metal Build 有咩唔同？

前世今生

metal build 地台靚仔D

Metal Build系列嘅都係搵返原設計師重新design過部機
例如 strike係搵返大河原二次設計
GFFMC就唔係啦 好似wing zero咁

唔知有冇錯 有錯唔好屌得咁大力

正確d講GFFMC係KA版專用line，所有野都係KA做監修機設，WZC之前條line只係識出一模多用獨角獸仲要無乜合金含量所以就執咁濟，係WZC加返MB技術同合金量之後救返起條line仲上埋神枱

即管睇下八月隻紅渣keep唔keep到個質素

而MB就揾唔同人重新設計過隻野，所以隻隻個風格都有唔同(00系唔計，成個系列都係海老川搞所以好統一)

獨角個條line根本on9
自己攞黎衰

而家我見到獨角就反胃

做得最好係RG，又平又實淨又好扭

Unicorn系列有咩問題？

D關節同mg一樣
我不如買mg仲好 仲平幾舊

大河源雖然係Strike同Strike Freedom既原設
但冇記錯既話Metal Build係重田智(動畫既機械監督)執過黎

幾時有

gffmc同gff一樣全部ver.ka黎
mb通常會搵返原設or機械作畫監督黎做返
好似00全部都搵海老川 seed搵重田智 astray搵返阿久津 f91搵大河原
西有d特別 背包搵大河原重新design 本體就重田智監修

唔好意思做一做伸手黨
有冇師兄知雪崩Exia Weapon Plus Set同雪橇全新而家大概幾多錢收到？
小弟碌咗好耐發現啲價好波幅好大 有啲全新又5000+ 有啲二手又3000上下
啲雪橇800二手到1600全新都有

MB隻strike靚

真心唔錯

雪撬全新1200-1300左右, 極少貨
二手1000左右

weapon plus set唔知, 自己揾啦

有冇人知模倉賣幾錢?

1700掛

都係等隻紅渣啫
利申等食炒

唔會咁貴

馬鞍山模倉18xx,貴過三一皇帝1799

咁佢慢慢賣， 不了

信和賣1500

紅慧星先係重點

红彗星我nippon sayan食炒1850大元

計咗運費未

計左

我用船運

過硬2000

米青今日隻百獸王夠膽死開3390，紅渣開2200啦

3390 痴撚線

用咗神水 但效果未算好滿意
如果淘個C字鉗夾返實個關節得唔得

巴打試完分享下

條腰都唔知點加硬....
宜家整左個o raiser落去即刻成隻向後

可能我小玩合體超合金，我覺得新果隻三一design好利害

試過滴哂落兩個腰關節，有硬番啲
上台座用夾腰個款，唔係慢慢又會向後
始終關節位已經磨到鬆左，加完神水都唔好再扭佢

好鬆個d位建議神水乾左再落加厚，我隻ARX8前後落左三次先緊返8成

cls
紅渣原價好似1600左右

GFFMC Gundam食評

聽日動漫節仲有無metal build EVA?

有，2400

個價企到好硬

無俾人買晒?

仲有廿幾盒

好多貨。代理自己炒

屌咪又係1009
睇返以前嗰啲都得啦

最主要係睇紅彗星

2400使鬼買佢

2400以下邊度有得買 真心問

1點已經唔見有，不過大貨係真

代理都托價嘅情況下出面會有就奇

2400唔買啦 On99

4點左右出左好多箱

唔講以為已經九月再版
到底係艙底貨，定係佢哋提早拎到貨

之前好似睇過消息話九月再版既個頭會唔同左, 唔知真假

假架張圖

福利1699 最後兩盒同朋友買埋

我頭先放工入去仲有好多...

對782咁有愛

開埋type f 真係好正

睡橫巷

好彩今日淨係入咗一隻比自己，咁即係貴左少少姐
好過成日個心羅羅亂
今日仲見到啲人10盒10盒咁掃
不過好擔心2號機會唔會收埋得更加過分

所以已經係日亞㩒左隻2號機
唔使理睡橫巷開咩價

點都要講番句 巴打好靚仔

六神一出佢開過二千
出面大鋪千九佢先跟隊

我無睇到 " 模倉 "
以為問大約幾$

收左白女神同清水西，開心

初號機無限補貨今日又見2棟

好細隻

唔知最後一日會唔會有特價
雖然已經買咗

反斗城點會有特價

應該唔會喇擺明代理一齊炒

聽日去仲會唔會有

之前旺角2100一堆唔買，依家排幾個鐘入去搶2400係咩心態

之前諗住貨多價高就不了
一路望住個價漲 漲到而家啲人開2700 2800
最後終於接受現實狗衝2400

出面又上返曬2800？

現時點 平百幾蚊

得閒碌吓Carousell FB啲Group都係差唔多呢啲價
利申 1900連運入嘅

2400會埸入2700放

呢個價ok wo

想問下白色正義女神換唔換到紅色正義女神？

你肯加錢實換到㗎

唔加錢換唔到？如果而家入紅色又大概幾錢？

白正1700-1800
紅正2600

你覺得唔加有無可能換到

今日有冇人收到清水西？

未收到垃圾黑貓預左星期一打後先到

收左貨

初號機$2600係咪唔好入住？

你俾得起又你又想俾既咪買

但提提你 佢価格：23,760円

咁等9月睇下會唔會平啲
上網而家仲有冇得訂？未買過 純粹鍾意Eva

99%機會唔會，因為睡記自己keep 貨炒
如果你純粹鐘意Eva，我建議你買其他product 好過

gundam fix 今次呢隻紅渣模實有排玩

各種唔同配色唔同裝 陸戰型 高機動型 stand by

點解唔入動漫節會場支持下？
聽啲師兄講仲有大把貨
不過佢整個完咗動漫節又會收返埋
Eva metal build 真係完全唔怕冇人要，始終佢下年又出劇場版

唔撚信會升返去2700
就快九月

黑色三連星， 賈圖，Johnny, 白狼， 一個模出返一百幾十隻

屌，尋晚收工去問佢話今朝會返初號機，仲叫我最好一點前去
點知我老婆專登幫我去左又冇

點解咁都肯食炒

邊到有平過二千四？

無...唯有等

另外千記再出天元,螺旋王同超銀河,但個型好似弱過上面呢隻大陸野

之前問嗰間好熟嘅鋪頭，佢話九月再版嗰時都唔會平到
因為今次代理逼佢地食好多雞骨
佢叫我等到九月不如去返動漫展買

大陸嘢狗也不屌

千值同呢間野老細都係香港人,
你攞正拉臣出隻野我又OK既
百花齊放有競爭係好事黎

想問下淨strike出面賣緊幾錢...見carousell有人賣13XX想收

原價1140+40 fb好似玩緊1350

正常價，仲平過孤仔訂

動漫節買Eva 中 sad

點sad?

圈番

唔該晒樓上師兄分享

MB水口處理差唔係第一日嘅事

地台有水口都叫sad睇嚟巴打唔啱玩成品

主要係腳同腰

個頭冇事就算9數la
2萬2 yen ja

但佢唔係2萬2yen買
不過玩得成品係預左水口收得差

樓主位師兄是咪個盒都揀左10幾分鐘睇係咪直角先買

先個少少甩漆同水口就話sad，之前七劍同X1歪嘴咪要喊三日？

明明就自己買

女人:邊有可能買3盒同樣既野送比男朋友

哦

YM都驚走數?

太夜去到唔係己經唔收全額落訂，留左幾舊水排現貨不過佢覺得唔會有

女人既疑心

55

女人望到YM D囡應該都唔會有疑心

你地d反應好正

黑貓次次星期6日都唔送
下下平日朝日鬼有人咩

呢到毒撚多 正常丫

到依家仲未收到call
其實係咪可以衝上佢個倉直接拎貨?

佢d倉執哂咁濟，好似得返九龍灣有

係喎 之前葵涌有個倉所以收野特別快手
依家個tracking仲係九龍灣倉,垃撚圾

個CS接左成2個字都未通,呢間垃圾肯執柒左佢未

起碼等半個鐘啦

晏D直接入去算
今日唔拎我無時間拎到

你要打去問清楚先，如果出左車就gg

打左半個鐘 終於通
佢話D貨星期六 5,6點先到倉
今日先開始分貨,如果要去拎最快聽日
我同佢講我得今日放假先拎到,之後幾日都要返工
最後留低電話等佢覆 睇下晏d過唔過到去拎

好彩姐姐仔把聲幾甜,想講粗口都講唔到

都話左半個鐘差唔多，佢地人手嚴重不足

次次一打去問bandai野都話分貨中，上個月隻白女足足遲左成個星期先到

所以如非清西呢d必要時候,都唔想經港魂訂

岩岩覆左我搵到件貨了,陣間搭車去拎

無錢白正有錢Type-F

呢間野就黎執咁濟 ，星期六派，星期日又派，到星期一都冇電話，明明住我隔離座個fd星期五就收到貨

又唔係特別平

我星期六朝早十點半收貨間野好神經質

大家會唔會買個展示盒比metal build ?
其實metal build 易唔易氧化？

有錢有位就去吧

金屬骨再好保養 時間耐左點都有啲野

我窮撚山卡拉地區 點似得你有錢人地方

去左個倉拎了
好大好多貨
但鬼影都無隻 最後要搵個掃地婆帶路

孤仔白正7月單 八月都就到...

依家得番九龍灣倉

人地早兩日先出貨 寄過黎都要少少時間啦

bandai不嬲都係月尾先出貨㗎啦

好似係7月24？ 我預5-8日 純叫春

PBJ7月水貨全部24-5號出貨

【プレミアムバンダイ】商品発送完了のお知らせ（自動配信）
2019/07/26 (金) 19:52
我果隻就星期5發
星期6到倉

你個d 都sad 到叫哂春咁，咁我呢d 叫咩

happy

玩玩具有時唔認真check仲好
有sad就成世記住
唔知好過知

訂左兩盒白正終於送到

隻初號機咁樣叫sad?
不如你丟咗佢入垃圾桶

突擊插水

裸裝依家咩價位
本身想入2隻

無地方有2400 Eva。仲有佢都話唔再補。只會越來越升

9月再出，等下lor

1250-1350好似

仲平過係孤仔訂下年個批
下年個批出左應該仲平

港魂原價1140+40 撳港魂嘅人呢個價仲有賺

Pb hk 算9數la

零秒Sold Out

諗諗下，開始有d想試下用清水Strike+錢換白正女

但清水Strike感覺又好抵玩

清水西一定要有一隻

到佢不停出新pack果陣你就悔

後悔*

不過Strike我一路都唔係幾鍾意Aile pack
其實咁多種pack我剩係鍾意Perfect同Ootori

論設計，個人係鍾意Impulse多d

當一隻robot魂都可以過千，原價入清水西真係好抵玩

係 本身覺得佢渣兩把刀仔嘅pose真係好經典，都算係童年回憶黎

1180 清水西真係叫抵玩

到時可能又加價

Exia楊過版依家咩價錢？想入手一隻

黎緊出GN arm ,普通版exia 會唔會炒起

真係出先算，大部到咁，睇死佢唔會出

收到清水西了

動物展而家有咩mb 買?

x1 1750

又平左30

得返x1 ??

原價點走

尋日見到減200

Strong hold，到出貨好評就升

X2靚㗎，d色好正，又有新武器玩

好咩評

其實紅正定價一樣

孤單減完都要1880 入左就真係…

出面facebook而家放緊好似1750, 真係遲玩平幾舊

冇遲玩可言 第一水已蟹

早左派貨

講真隻嘢唔差，如果有心機加埋 DL 盾， 真係好正

呢隻要等dlc先會回升，但咁耐都冇聲氣唔知有冇得等

零期望dlc

你係依間訂， 預月尾先有得玩

X2配色型咁多又有新大炮，仲唔升爆廠

本身預左月尾出
下月先有尾
依家月尾有都ok 啦

第二轉白女話出貨到今日都未收到

hkd 2200

Bandai講左8月10出

ym rx78 $1400

開始插水了

正呀喂

呢隻真係抵玩到爛

等炮劍裝

靚價

我都好驚訝 琴日fb收即刻有人pm即日收齊

咁平

唔多人 真玩家

新低 穿IPO

ipo1180

咁平想屌隻清水西玩下
反正12月入左劍option set

隻西關節好緊罰企算

玩得多會鬆

就咁一隻野無乜野好玩,等完美包

開盤估下魂限係咪真係00r

終於都嚟啦，今年遲左咁多先有消息

大家估下今次魂限會炒成點

改色就算吧啦

如果真係3紅00r

我估會係十週年Exia個隻色版本

白正義 2nd 幾時先有⋯⋯有無人拎左？

未，26號見去左貓個倉就無update

等佢插多陣就入手

我目標價千一，二左右

屌你老母 400蚊凍過水
以後除咗特價外一定唔課

我等999$

我都係大概$1000左右

如果一千就入隻新版放左隻舊版啦

我弧仔有貨拿左了

無知一問Miss咗黑貓第一次派貨可以點算
打去客服長期無人聽

星期一已經收到

插起上嚟 舊貨應該會跟住插

無問題，幾舊水換隻新嘅抵玩

6點左右順豐APP 話我既收件已取貨，似係黑貓送唔切搵順豐幫？

丁屎咁多良心咁

mb 肯出無限正義打劫我地未

起碼呢兩年都唔會有 已經寫咗出Freedom同Justice先

又freedom

有無巴打知道邊到有得買猩猩紅迷惘

2.0

問笨大

人人有功練

有冇巴打可以分享吓點分mb命運同mc

有時真係唔可以怪巴打屌啲人伸手 google mc mb 命運有幾難

借佢圖 左正右老翻
老翻喺肩甲度整左個長方形嘅凹嘈 作記認 MC SF好似都有類似嘅設定 呢個係正版冇

新手伸手是常識吧

唔該上面嘅巴打先
我到搵過資料知膊頭 裙甲 翼係到分別 係想知仲會唔會到其他細節位有唔同 同埋想知對光翼點分

我認輸了

GTO最尾個集ED show左部rx78-1出黎
唔知會唔會出

精品間野原來係藍絲底黎

全力支持孤仔

去孤仔買
米青不了

米青自從初號機帶頭做炒狗已經無幫襯，而家直頭行都唔會啦dklm

下個post名：
抵制精品玩具

支持，全個玩具台都係同一個post名

推下post先

理論上明日魂展消息一出，呢邊應該都有機會爆到post卦

行
緊係行啦
只行唔買
塞爆舖但係零消費

一大班忽然玩家全面進場

仲有一堆問點買既盲毛出動
btw 唔好真係oor啦

之前張圖係差OOR 未中

我估係00R用Exia十周年配色

OOQ Trans-Am都未出

我想買返00R

唔止第三次
上兩年已經第三次左

今次為左boxart先入埋高達
隻紅渣新設計個水準希望得

觀望態度

宜家OOR個價好硬

btw有d想儲齊3雪崩裝，你哋點睇

有前兩套都會想儲，但白正套雪腳真係好大

easy why not

第一次幫襯精品就係去排首日初號機，好慶幸之後冇再幫襯，亦都唔會再幫襯精品

黎緊仲有gn-arms

米青原價開EVA 1,2 號機訂可唔可以平息民憤？

可以 正評
唔可以 負評

渣渣臨推完呢個post 開新既寫明抵制啦

希望會出部襯007SG色既OR

無新野好難推爆

幾時有OOQ把大劍

買副廠

仲有成十頁點推

一人推10頁

10 post

不了

1001

759

Full Saber你驚佢唔出咩

大大力推下，今日8/8 啦，講出咩啦

鳩up

各位觀眾 萬能俠

整隻freedom2.0 先

GFFMC 到貨

洗唔洗千8

amiami訂咗表示
仲係pre-order

好似1900

快開箱

精品1899 排哂隊

前一日仲話罷買

都話成班pk扮抵制啦

戰術失敗到核爆級

炒家無腰骨

屌成班垃圾

個個見錢開眼

唉，垃圾
利申，幾年前親眼望住米青二手退貨重新上架；
FW 俾熟客幾盒拆出黎夾一盒賣，再將D骨合返一盒當一手

佢藍唔藍本身都不了

佢哋下次比精品撚狗就唔好咁大力屌
班友自己有份做出黎

十一月二號機再撚過

不停loop

呢兩日無時間去孤仔訂就出左，食炒算

藍色關節好怪

d關節位改做藍色做乜鳩 好柒喎

ANA配色咁

屌好柒

有無師兄知紅慧星有無唔大貨

好柒

咪扮野啦

靚喎

做乜鳩玩改關節色

今年各位努力

正，可以pass

真心想知要點先訂到會場版

自己去/靠孤仔

真係好難講

宜家咩gundam都炒

咁00R都有好多人想追嘅，我有七劍不了

留位比新機種

Gffmc紅渣出面賣幾錢？
上網唔見有人放

米青1899好似

琴日先話抵制今日成班垃圾咪又去掃，無撚用

有著數老豆姓乜都唔記得啦
唔好阻住我炒玩具

想追+1

This is Hong Kong

本身有都想追番隻

00R人氣好高下，唔好睇少

即刻諗起2080係孤仔訂女神

隨緣啦

比錢揾代購有冇得諗
都係比10-15%車馬費，
十算內應該食到

睇呢到推post有幾快就知今次00R個反應係差過上年突自唔少

訂左就唔好睇價

00個模今次第幾次翻印

想問下迷惘紅全新同二手依家大概幾錢？

當食少餐放題

00r隻designer配色差左d

所有灰色變做藍色真係don't know do what
買

有oor ooq oo7s 呢隻不了

似ana配色

唔該template delete左精品呢間垃圾 明眼人都知佢做咩

情願佢藍色轉做灰色 灰改藍真係不了

唔好del, 要藍色大字強調佢d事蹟提醒大家

我又覺得幾靚

睇落幾舒服 順眼

出面仲有無紅渣

行咗幾間唔自覺有

一定掃晒啦

比返個藍色logo佢

1秒gg
算9數la

有007sg既我等到2046出新色or
部機幫到就幫朋友買

係咪得我一個覺得隻OOR靚

係

真

我覺得好正

我諗唔到唔買嘅理由

I am ready

睇你要買咩 同衝現定訂貨

熊貓係唔錯嘅

聽日?

參觀下 同埋去佢FB睇下post睇下佢點賣現貨

紅渣高質， 見到fb有人玩緊

會場限

Nxedge 高達無咩市場

定價太高

放大版扭蛋

百幾蚊都ok，二百幾不了

炒到三百嗰啲可以收皮

聽日到SF 會場版

呢隻油淋淋coating好似會黃

MR魂? 天貓支那版

隻Hi-Nu孤仔開成399

well之前入唔到嘅我覺得可以一入

利申：一五一十緊

10 算有突

十孤

應該人人有等雪崩

我有儲開 自己補返色其實唔差
貪佢刻線夠多同好鐘意個比例
而且幾好扭

EVA 全齊

我覺得00Q最正 左邊未上色右邊上左 網圖

仲難唔難搵

還我真三一

開nx line都係為eva

又有wing 賣？

咁痴線，啫係仲有貨

集氣再販

又係大媽團排隊既時候

港魂!有無!!

唔算難搵 拍賣/馬雲都有貨
呢條line好多空頭支票...

真香

入左白正 等唔切雪崩係咪買f個套都得

唔知隻Freedom 2.0 幾時先出呢？

d色好唔match

今日收左隻00Q，一開個地台黃咗一半

講明二手?之前有無睇過相?

全新㗎

全新只開盒check件?

佢寫全新日版，我開個陣都唔似係開過

想買過個地台，巴打們有無推介？

好似有得清既

巴打有無教學？

殘體慎入

聽日去搵下支野先

請定假開定4個ac按

太陽爐嘅呢兩個位可以點樣加固？

聖水滴落去唔得？

你個fd 咁好人

今朝幫佢排埋龍珠展，國寶又要排

比返d甜頭我都好合理啦

今晚試下

紅渣到左倉但隻000未到
都係等到星期一先算

G point 都攞得

頑童紅渣$1800，1分鐘sold out

因為得一盒

咁係一秒...

紅渣遲D有冇行貨?

未通知我拎

綠色透明件同之前新版七劍又唔同色??

把劍嘅綠色位變埋藍色好靚

我寧願佢用番再版七劍個隻綠色

元祖呢

一對正好多

等睇渣古戰隊

本身已經係

本身都想買 係fb見人開箱 個本體勁黃 搞到唔想玩

白色既野都會變黃，係定律黎

紅渣個眼罩好似有啲厚+反光 睇唔清隻獨眼
不過我都係係會買

實物無相咁黃，但比舊個幾版黃，個人接受到

點解啲顏色要咁紅
粉粉地咪幾好

幾年後出粉粉地

個人覺得跟返ORIGIN紅色唔錯
粉紅色都係留比動畫圓潤版好D

我睇相覺得同地台隻白色都幾大分別 仲要新岀全新都已經係黃 我就接受唔到
反而想收隻g3玩吓

遲吓出綠渣

有啲失望既係點解唔出埋支狙擊槍
明明HG ORIGIN隻紅渣有

魂限/直接比綠渣先出

遲下笨大實會係其他版本出返，放心

隻魂展 00R 我個人覺得都唔錯，配色都幾順眼，
睇得出佢改咗色之餘又唔會話太 Over

但如冇意外都係用翻舊模，啲關節睇怕都係食咗十香軟根散咁款，而且魂展限定個價都唔荒親民，最後結論都係睇吓算數

講開翻用舊模，又令我諗翻起之前自己隻紅女神有一邊腳踝鬆到吊吊揈企都企唔穩咁滯，拍撚晒片 Email 俾笨大，到最後得到嘅回覆就係話係正常情況冇得換

哎屌你老味當買個教訓，以後啲翻用舊模嘅嘢都係咪撚買

依家分開買mb突擊+背包
同當年突擊連背包價錢係咪差唔多?

個背包唔係飛西個背包
冇得比較

早d訂唔貴得去邊，遲買就緊係貴啦

隻G3 唔同模,D可動係另一回事黎

係鍾意隻色啫

啱啱放大先見到
頭同腰果啲係軟膠管？

一條過無分開一節節算小小敗筆

MG反而有分件 一件過真係差少少

依家平既00q係咪冇晒？

啱啱1200收咗全新日版

再販嘅00 7S/G嘅關節係唔係都係冇改善？

有改善

琴晚係支那寶訂左隻支那限定既MB 突自
下年1月收貨

有咩問題 有一水清水西係出年一月

嗰隻唔係mr咩

amiami訂咗隻紅渣
話貴得濟淨係受PAYPAL
update咗又要等佢reset個運費
等咗成日都未得

幾錢？

打錯左。係MR

頭一次要用paypal
之後比咩都無所謂

p.s.金額一萬以上比唔到銀聯

冇咩問題。希望冇伏

我都訂咗
不過諗緊入唔入埋翼

有MB!

陸續有嚟改色呢家野筆大好耍家

圖

Well我都有MB 不過最後都入多隻MR魂黎玩，始終MB無咁方便玩

咁呢隻係因為我買唔到通販嗰隻先入

MR魂玩原作風，同應該會齊隊

而家係差傳說未出

傳說我覺得機會其實好細
片頭最後合照係冇佢份

合照都冇曉添

條line靠CE系先返生，骨架又可以共用笨大點會唔出多幾隻呀

啱啱比到錢了
唔該

3月開訂1分鐘訂到
19300yen
D記2450yen

運費反正都差300yen左右
唔爭在
又可以自己mon

抵啦，宜家出面都要2000以上

2000邊度？我見好多2200

係日本屋訂左隻紅渣， 問佢點解仲未ship, 佢話呢排多貨， 會盡快安排， 答左等於冇答

Y拍大把啦

駿河屋？

睇黎大貨未到，好少人放

nippon yasan

日版都未ship

我隻亞美都未出貨

新post

等多陣先再收

咁seedd排名不嬲都sf>=命運>>>>>ij>曉>不可跨越的牆>傳說

出得曉下隻緊係西啦 同一條骨

出左Impluse先啦